# Rodar server

Para rodar server install -g nodemon

no browser caminho: http://localhost:3000

# Versão angular solicitada

 Utilizada no teste AngularJS v1.6.9


# Grafico incluido conforme

Para o projeto

# Descritivo

* Aplicação responsiva
* Tecnicas avancadas de javascript
* consumo Api rest
* Arquitetura de projeto. 

* Obs: Com este código curto, mais o currículo, acredito que seja possível avaliar melhor o meu perfil.



# Projeto teste finalizado.











